好簡單 就係落美國佬面

人權法吓話 攬香港人吓話 日日殺香港人 睇你點拆